\chapter{Introduction}
\textit{Spicy Invaders} est un projet de programmation orientée objet (POO) inspiré du célèbre jeu \textit{Space
Invaders} réalisé dans le cadre de la formation d'informaticien à l'ETML. Ce projet a pour objectif principal de mettre
en pratique les concepts de base de la POO dans un contexte concret.

Le développement de ce jeu a permis d'approfondir ou de revoir certaines notions de POO comme l'héritage, l'abstraction,
l'encapsulation ou le polymorphisme. De plus, la réalisation en parallèle d'un projet d'interface graphique a permi
d'intégrer à \textit{Spicy Invaders} des éléments MVC.

Ce rapport traite du développement et de l'implémentation de ce jeu.